<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>blog da alice</title>
    <link>https://arsukeey.github.io/pt/</link>
    <description>Recent content on blog da alice</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&lt;a rel=&#34;license&#34; href=&#34;http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/&#34;&gt;&lt;img alt=&#34;Creative Commons License&#34; src=&#34;https://i.creativecommons.org/l/by/4.0/80x15.png&#34; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;Alice Micheloni</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Sep 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://arsukeey.github.io/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A História do Linux</title>
      <link>https://arsukeey.github.io/pt/historia-do-linux/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arsukeey.github.io/pt/historia-do-linux/</guid>
      <description>A história completa do kernel Linux Unix Para falar do Linux, primeiro devemos conversar sobre o Unix, o sistema operacional que inspirou o projeto GNU (e foi ele que tornou Linux uma ferramenta útil inicialmente).
Em 1969, o desenvolvimento do Unix se iniciou. Seu propósito inicial foi para uso dos programadores dentro dos laboratórios da AT&amp;amp;T, e seus desenvolvedores originais não tinham portabilidade em mente.
Unix foi anunciado para o público geral em 1973.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programação Funcional</title>
      <link>https://arsukeey.github.io/pt/programacao-funcional/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arsukeey.github.io/pt/programacao-funcional/</guid>
      <description>Essa é uma breve introdução à programação funcional que por acaso usa Elixir para exemplos, mas você não precisa saber Elixir para os entender, então não se preocupe. História Programação funcional foi “fundada” em 1958 com Lisp por John McCarthy, e ela é um paradigma de programação que tem ganhado bastante fama recentemente, já que ela faz programas serem mais legíveis e fáceis de manter, já que ela tenta combinar computações e funções matemáticas, assim causando nenhum efeito colateral.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprendendo a programar</title>
      <link>https://arsukeey.github.io/pt/come%C3%A7ando-com-programa%C3%A7%C3%A3o/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arsukeey.github.io/pt/come%C3%A7ando-com-programa%C3%A7%C3%A3o/</guid>
      <description>Click here to read the English version
A Luta Talvez você já tenha escrito alguma coisinha em C++ ou BASIC, mas está na hora de botar a mão na massa e aprender como fazer as coisas para o mundo real, e do jeito certo.
Quando você está começando a programar, você pode ficar confuso com qual linguagem de programação você deve aprender (mesmo que você nem sequer tenha certeza do que elas se tratam).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>