<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog de programação de Lucas Micheloni</title>
    <link>https://arsukeey.github.io/pt/</link>
    <description>Recent content on Blog de programação de Lucas Micheloni</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Aug 2019 01:10:57 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://arsukeey.github.io/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mônades</title>
      <link>https://arsukeey.github.io/pt/monades/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2019 01:10:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://arsukeey.github.io/pt/monades/</guid>
      <description>Click here to read the English version
Essa é a minha tentativa em explicar mônades. Se eu disse alguma coisa errada, eu peço que você me corrija por meio de um email.
À grosso modo,
Mônades são objetos que podem ou não retornar um valor.
Explicando bem por cima, um mônade quer dizer que algo pode retornar um valor ou um erro, ou nada, ou um número arbitrario de valores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprendendo a programar</title>
      <link>https://arsukeey.github.io/pt/come%C3%A7ando-com-programa%C3%A7%C3%A3o/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2019 01:10:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://arsukeey.github.io/pt/come%C3%A7ando-com-programa%C3%A7%C3%A3o/</guid>
      <description>Click here to read the English version
A Luta Talvez você já tenha escrito alguma coisinha em C++ ou BASIC, mas tá na hora de botar a mão na massa e aprender como fazer as coisas para o mundo real, e do jeito certo.
Quando você está começando a programar, você pode ficar confuso com qual linguagem de programação você deve aprender (mesmo que você sequer tenha certeza do que elas se tratam).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mim</title>
      <link>https://arsukeey.github.io/pt/about/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2019 01:10:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://arsukeey.github.io/pt/about/</guid>
      <description>Click here to read the English version
Então. Primeiro post no blog. Sou um estudante que ama tecnologia (eu sei o quão genérico isso soa) que mora no Brasil.
Comecei a programar quando tinha 13 anos, quando tive meu primeiro contato com o Linux, com um Raspberry Pi. Então, algum tempo depois, eu queria fazer algumas coisas com o GPIO, então aprendi Python (que ainda é minha melhor linguagem). Mas eu ainda não estava confiante com minhas habilidades de programação, então comecei a aprender C# com a ajuda do YouTube.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>